［重酬］有冇人係電車上 拾到Sony 電話

架電車係跑馬地開往堅尼地城，電車於時間2017年8月9日1930-2000到達堅尼地城總站
個電話對我好重要 內有過身親人照片及片段 ，
重酬5000，型號係
sony xperia xz
但問過電車職員，電車不是行走固定路線，
所以所有電車都有機會見到
Tg:
在電車上層頭位位置

Push

比人偷就無乜機架啦

跌咗都仲有，香港人唔係話太衰都送警署

希望係咁

Pish

Call過未？

無電己關機

信重酬好戇尻 俾你知邊個唔報警都偷笑 仲旨意有錢收

只求尋回照片及片段

希望樓主搵得返
5000蚊夠換機 睇得出樓主都幾著緊批相
下次記得upload上雲端啦
幫推

幫你推

有冇backup上google photo呀？

有冇裝google個locate my device個app?(類似find my iphone)

最後就報警 叫警犬聯絡電話公司track你信號 你要兇班警犬 佢地好撚hea 踢一腳先郁一腳

希望你搵到

幫推下

Pish

熄左機有用嗎？
因為我要打左密碼先開到機，所以佢唔會開到我部機

無呀⋯後悔死

an 機雙wipe話都無咁易

點解部部唔見嘅電話都有重相片
但又無backup嘅?

又黎

唔明

從來無念過會發生自己身上

唔係話咩，點解重要野唔back up
都算係老生常談
btw 祝你快啲搵返啦

推